其實中國有啲咩科技唔係抄返嚟？

爆炸

睇到個趨勢
現代贏國人缺乏原創能力
但抄襲能力快而量多
以智能手機市場為例
小米同華為已經打入埋歐美市場
明顯見到劣幣驅逐良幣情況日益嚴峻

中國由制度科技到文化 有幾多嘢唔係基建於西方幾百年黎發展嘅成果啊 仲成日喺到講自主研發

軍艦自動艙門

都有個名比你叫做共匪啦，49年前係土匪，49年後亦都一樣

真係冇

做緊fyp

做假嘅技術

指南車

所有黑心野

爆炸品
制造爆炸品既技術無人抄到

豆腐渣是贏國原創的

做假技術領先全世界

無骨鳳爪

頭髮豉油

佢哋根本唔重視教育
都唔鼓勵創意同批判

東莞iso

粥粉麵飯

毛乳錄 唔係抄返黎！
不過，害撚死好多人

石墨烯電池？

WZ-10唔係抄阿帕奇

呢架先似

Samsung